睇完大陸馴狗影片發現真係痴鳩線，eric 真係勁9999條街。

痴線位1： 隻狗咬主人，個女主人吊起隻狗來打，臉同舌頭變紫才收手，總打2次，真係痴鳩線主人。

痴線位2： 個主人講到無辦法，我都好錫隻狗但因為隻狗咬人...

痴線位3： 個馴狗女人，基本一樣咁暴力，用手扣喉再打狗臉，咁樣叫馴狗。
啲蝗語對白總講到自己好勁...

睇完，再睇外國 香港馴狗片 例如eric，發現真係差9999條街，好能恐怖。

文明世界:先嘗試溝通
野蠻世界:用武力令你反抗唔到

不過隻狗起鋼個樣真係好惡 真係一野咬落去

個節目完全係鼓吹用暴力嘅方法去令到隻寵物屈服，而唔係同隻寵物溝通
你就明點解啲支那臭蟲似足生蕃咁，根本成個社會嘅價值觀錯撚到

Btw, Eric真心好屈

屌，狗係畜生
係欺善怕惡
你要馴服到佢，佢先會當你係主人。
大陸婆咁做其實冇錯。
只係eric真係勁，用眼神同氣場已經搞掂，我都好鐘意睇佢d 片。

利申： 未養過狗

痴線
唔怪得大陸咁多虐待動物既新聞

Btw Eric d片 無養狗都覺得好睇

你係咪講道理唔夠仔女講就郁手個類人

驚乜啫，對住玩具貴婦戴埋手套仲縮到咁
上次我隻哥基護食我都係徒手硬上拖佢走

利申：同佢差唔多體形，分分鐘細粒過佢

細狗你就恰到佢姐
大狗咬到你皮都甩
On99 講到自己有幾專業

其實eric收開幾錢
你估一堂洗唔洗2k以上
不過我覺得佢值得既

Eric個殊好撚勁

你隻哥基都幾大隻

16kg,身長就快有我半個人
我成日笑佢話我係黃絲佢係肥絲

大陸人啲人連仔都唔識教都唔會expect佢地會識教狗 淨係識以暴易暴都on99 遲早隊淋隻狗
不過eric真係勁 完全唔洗同隻狗鬥惡都可以train到隻狗 又可以教識個主人 其實總括咁多條片 好多時個問題都係出於個主人身上 先會導致佢地有行為問題（撇除曾經係流浪狗果啲之前有唔好既經歷）

eric都信

Eric shh 一下就收佢皮啦

人地拎過獎,世界top class黎架
如果香港d垃圾過氣歌手教人唱歌都要收2000
我覺得eric收你多過呢個價都唔過份

你咪狗

講啲再恐怖啲嘅野比你地聽

條片可能係先拍左溫順個Part先

之後再搞到隻狗發癲，變惡

仲要話自己睇過eric既片 咁既說話都講得出
eric淨係話要做狗嘅領導者 比到安全感佢
從來冇講過話要同佢鬥惡喎

Eric 神

狗係畜生, 有狼嘅習性, 明顯隻狗惡過人, 當自己係狼王, 咁你要攞掌控權, 唯有壓制佢, 呢一點係無問題, 畫面唔太好睇, 但可以接受

狗係畜生, 有狼嘅習性, 明顯隻狗惡過人, 當自己係狼王, 咁你要攞掌控權, 唯有壓制佢, 呢一點係無問題, 畫面唔太好睇, 但可以接受, 只可以話呢個馴狗師比較低手

不嬲動物世界爭權都係隻秋

其實以曼易暴係咪其中一個教狗手法
定eric個套已經係最正統

有冇睇過Cesar milla點撚狗先？

呢個比較專業

佢哋嘅水平以武力馴服、馴唔到就毁滅，合符國情！

狗攻擊人 同 攻擊同類 好似唔同
如果隻狗要攻擊你 你唔禁低佢 點sh都無用啦

野豬都work

其實唔打都得，但最少都要監禁。對住貴婦呢d垃圾狗都咁廢就收皮啦。

利申：屋企養過德國狼狗，洛威拿，甚至再惡既都有

唔計之前ERIC 行山馴埋野狗同野豬個大陸女人馴狗能力點同ERIC 比
我想知好似大丹同藏獒咁大既狗比主人縱到壞晒個大陸馴狗師係唔係都係用自己力量同佢博鬥?

估唔到呢張Gif都唔係最低手

呢條片最好笑是有隻狗識開門閃人保平安,再開少少門識花生,醒到顛

> 痴線位3： 個馴狗女人，基本一樣咁暴力，用手扣喉再打狗臉，咁樣叫馴狗。
呢d 支那人教細路都會係一尾靠打 打到d 細路無晒人性

笑左

馴獸師 只係需要一條鞭
但飼養員 就需要一個心

發現一隻畜生

集集用同一招對人

笑死

我覺得兩種方法都可以令到隻狗聽話
但好似人咁，
一個會係無自信+迫於無奈聽話
一個會係自信+真心鍾意主人嘅聽話

凸個頭出黎笑死

正解

未養過又咁撚多大道理你都幾好笑喎柒仔

你講d野全中
最撚on9係俾隻狗上床，連教佢劃分主人同狗地盤都唔識，以為隻狗上床就好撚得意垃圾狗拖撚住都周街吠人。縱撚到壞曬唔識教狗咪呢d。

想比Eric 拖我散步
Btw, 司徒好過藍又南好多，咪L再搵藍拉

好有經驗咁，巴打

你係咪狗

如果你狗講黑警既話都可以接受既

Eric玩亞洲個比賽都俾人話佢好military style
應該俾佢哋見識吓支那人教狗

降服到我

你睇下eric馴嗰d先啦
唔單止惡
仲大舊過呢件多多聲

其實d狗狗係咪真係明嫁呢？

地獄鬼國打打下轉個頭煮撚咗黎食都有機

個下shu! 加埋身逼隻狗落牆角
真係有種feel係對老虎都有用

睇片隻狗真係惡到一個極點wo唔好下下攞eric黎講，普通養家可以點教先，比佢咬1-2年用愛感化佢
btw樓主你既形容會唔會誇左d，我睇完條片完全無你講到咁嚴重

Shu

有咩問題？做得好好。你可以自己試吓

對隻細狗就可以打贏佢
對大狗佢食得屎啦

PK打得贏速狗

咁野蠻
唔好話狗啦 人都得啦

J出血

Exactly , 同佢講道理咩

eric最主要係教主人

又拖住個bb車當佢仔咁好撚好笑
隻狗唔聽話只因主人縱到佢地咁

好似一啲拯救動物影片咁
拍小動物送去醫院嘅畫面先（不過間醫院設備簡陋，係真係假冇人知）
然後放小動物喺啲極危險嘅場景，毒蛇附近、魚網纏頸、垃圾場……
剪片嗰陣再將順序調轉，呃view呃like等人以為啲小動物真係得救

可惜係藍絲，過左年半都冇出過一粒聲

連登開始吹捧eric
mo la mo la

人類識用工具

見到，笑到仆街。

poodle本身已經好撚閪
估唔到馴狗個閪婆仲更加閪
一山還有一山高

有聲

ching自細咁比人養大?

前排youtube見到有個韓國train狗節目
有一集間接令到隻狗個口流曬血 重突然好大力扯隻狗
個trainer完全唔冷靜

正確

真心希望你永遠唔好養任何動物
思想扭曲

Report個痴閪線虐狗channel...
唔好再比佢呃view數
屌那媽支那人

eric曾經講過 佢唔相信用打係真正馴犬

你估叫eric去殊啲支那人或者黑警有冇用阿嗱

殊！撻！ HEY！

大陸人都係狗黎架嘛咁緊係打贏果個話事

有留言話唔好望隻狗
但個eric又教要𥇣住啲狗喎
邊個啱

呢個幾好，一下都冇打過隻狗，但比隻狗知道後果

你都真係弱智

未必，隻狗心理唔係服從你
只係懼怕你，可能會搞到心理有問題
利申:鳩噏

真心講。養狗唔供讀書正仆街

正正經經報個毅進 讀1年畢業就識點做隻狗啦

個eric又係入面wor

搞笑GIF姐，我覺得現實無咩可能有效

傻閪

㩒低佢壓制可能有用 起碼唔好咬到人先
但係個主人係i cant breathe 都唔停手
仲要三年先求助
好彩冇仔生

馴狗個女人力度睇唔到幾大
不過上面eric條片都係拉頸圈
目的應該係控制條頸唔想比佢咬到姐

人都一樣
都係欺善怕惡
你一樣會比人打到乖
打到撚都含

Eric就係參加咗呢個比賽奪冠先拎到自己個朵更響

如果見到識得企係好耐既狗
通常係俾用打既形式訓練出黎

記得以前睇到係幾萬蚊至十幾萬不等

陌生狗唔好望啫
自己養隻狗點樣唔望

寵物傳心師

第3點完全無問題
馴狗其中一點係要比佢知道佢無攻擊力既時候你都係錫佢 正常隻狗溫順啲係要捉住佢個口摸佢
今次佢都無用多餘既攻擊比隻狗知攻擊係無用

Dog whisperer 真心好睇，學到唔少野

中国人咪係咁

呢到真係大把唔識既見蝗就反
當佢開始攻擊你既時候就已經唔可以溝通要制服左佢先

但唔應該亂吠同主人要有能力令佢停
自己個仔都唔會俾佢周圍開口屌人
btw樓主條片隻狗惡過eric個啲狗好多

賤種支那

但佢陌生狗 都指住同𥇣住喎

咁d狗衝埋黎 啤唔啤好
如果你望開咪示弱 跟住咬過黎

Sh佢

好撚古惑

中共要攞掌控權, 唯有壓制香港人, 呢一點係無問題, 畫面唔太好睇, 但可以接受, 只可以話呢個中共比較低手

咁貴掛
不過做教育依行

其實壓倒呢招eric都有用

咁都留意到

可以用 隻 假狗玩完垃圾之後炸死

啲真狗會驚

講起又幾似黑警

香港人係畜生
係要欺善怕惡
當香港人係狗咁馴服，就會當自己係主人
黑警咁做其實冇錯

利伸：未做過黑警

對狼一定有用，對老虎誇張左

其實咪同教仔一樣，要靠打仔先維持到父母主導權既咪就係低人一等囉

你錯了

如果支那人願意用相同方法教仔

係世界既福份嚟

cls, 以暴制暴

但係我唔會咬人
有人周街咬人都要㩒住佢啦
都要保護返自己同其他人/狗

捉身體掙扎緊容易咬到

跟個支那人，性格都同支那人一樣

屌唔講都唔覺
好撚搞笑

我覺得佢地咁教先正確囉遲啲有小朋友，隻狗失驚無神體教返個弱者小朋友咁就家大歡喜。
強國理論，我地香港人唔好指手劃腳

Eric 係佢徒弟黎

用愛感化佢地

lm

有冇睇佢YouTube 架

好多連登仔都認同支那理論

好可愛

我想睇佢教比特犬鬥牛梗
佢呢d狗真心唔難教

正解，所以
美國先係野蠻世界，郁下就話派艦隊斬首飛彈
中國係文明世界，只會用嘴炮溝通

部分連登仔：
弱肉強食 冇錯

印象中都有喎
唔好睇有線，佢自己有channel

講真，跟eric d片教仔都work

邊個佢先

你狗都不如

岩牙
香港人對用2隻腳行路個d狗真係好仁慈

Negative reinforcement vs positive reinforcement.

見到咁多人用錯誤觀念養狗真係想死

u bitch

Eric係全球都係top個班，你求其係YouTube到搵邊有得比
B站大撚把唔打狗既馴犬師

先唔講大陸人啲做作
屌你個垃圾b話高清都唔俾開
你睇埋我嗰份

佢話曬都係美國果個馴狗師比賽嘅冠軍本身caesar就好勁

所以運動咪咁失敗

走去同野蠻人講道理

香港人同狗地位一樣? 你暗諷香港人係狗?

好撚勁呀
香港真係多你呢種自吹自擂既人，唔會放過任何認叻既機會，香港人咁黑人憎其實其中原因都係因為呢樣

打死左先嚴重，隻狗未死係咪

下次我行山見到野豬又學下佢咁sh啲野豬先

Eric shh 一下 十三億人都要靜

正層可能係劏豬

好似冇講清楚個原理

如果你見過Eric 隻手，就知佢經歷過無數既被咬傷
但都堅持唔用暴力

畜生講野係唔同啲

eric訓練啲主人果陣都好強調唔係扯高隻狗，只係輕輕拉一下停左佢成個動作

屌你老母

吠幾聲 汪汪比主人睇下

見到支共管治支蝗既縮影

一萬五千幾 四堂
每堂一粒鐘

Shuuuuuuu

養得起狗來講算抵玩，起碼有料

佢拎邊牧都贏左一半
人地拎chow chow依啲真係得啖笑

中共同主人地位唔一樣？你暗諷香港唔係屬於中國？我係咪可以報國安

畜生都上連登

吓見過大狗惡未

第幾秒

9:19 仲特登遮住個窿等狗仔BB 唔會踩中好warm好細心

其實一早有講過暴力馴狗都係work。好處係時間快，同馴黑警一樣，一入去屌到狗咁，好快你就會變左隻狗。慢慢教唔係唔得，要多d時間，你睇eric個d train一隻狗同狗主用幾耐時間，大陸婆on99打撚死隻狗咁短時間就搞掂，不過隻狗一段時間後發狂既機會都大d，因為佢地個mind set冇變，只係呢一刻知道反抗唔到。好比d變態老豆打仔咁，當大個左知道你自己好打過個老豆佢就gg

屌佢咁樣不如叫人係隻狗面前生煮第2隻狗黎食 仲快屈服

岩岩有朋友帶狗狗上完
狗狗未嚴重到要寄住
平均4000左右一堂 4堂都已經畢到業
Eric唔係淨處理狗狗問題
佢都要狗狗主人一齊上堂
教人多過教狗
同埋有時佢會叫埋自己啲狗狗一齊學
等啲有問題既狗狗有個版學下睇下
所以唔單單個方法 佢成個flow 都幾好

7:06

支那人係咁,食開狗肉

睇到喇 好cute

未養過狗仲係度扮專家發表偉論
番去賭馬輸爆廠算柒數啦方嘉柏

叫埋佢自己啲狗狗學，呢個氣氛好warm

想睇佢用同樣方法教pit bull

係架因為朋友隻狗狗完全唔可以同其他狗一齊行
一見細狗就會衝去咬
佢就係因為咁咬傷左人地隻狗狗
之後eric帶埋自己既細狗狗一齊學
同埋eric要求主人 學完要返屋企不斷練習
令狗狗同主人都習慣
我最近見返朋友隻狗狗
變左綿羊仔 有返自己性格
開始係一隻會同人互動既狗狗
可愛度upupup
甚至會同細狗玩

咁起碼叫學有所成 唔係呃人錢

上面條友懶神秘又話人搞啅頭又剩

其實我朋友初初都牙痛咁聲
但其實仲有可能十年以上同狗狗相處
就去試下 希望大家既相處係開心
至於係咪啅頭 其實好主觀
我都只係睇到朋友狗狗既進步同埋佢地上堂既情形去分享

咁我大大力打到你仆街你咪會當我係主人？

DLLM 呢D狗都咁惡巴咩

都幾肯定本身個主人對隻狗都幾衰
否則正常咁養點會咁惡架

中間會唔會打死咗隻狗，換隻差唔多

你屙屎抬起左腳定右腳？

Eric shh 一聲加個凌厲嘅眼神就搞掂你

屌
好撚有料癡撚線
三爬兩潑 真點狗隻傳心師

有料爆？🤨

SHU!
你會低頭擺過屎忽？

唔通信你個油頭毒撚咩

佢個眼神跟本就係同隻狗講再嘈打柒你嗰隻feel，當然佢唔會打啦

真？

你殊無用，
我要佢殊

Cesar真係好勁
Train pitbull 都唔洗落罩

同女人一樣

你講完之後特登去睇呢度
好好笑

一直覺得Eric 抄ceasar 係咪真係徒弟呀

依個勁過eric

想睇 佢全名係咩

你誤會啦...佢係話個大陸婆咁樣教大狗實俾大狗咬到仆街 你get錯佢意思 佢唔係講Eric

呢條片

其實都唔係想認叻，但係有時啲狗真係知你係咪驚，嗰次佢搞着我爸爸我硬住要出手拖走佢，如果唔係我都唔想係佢惡嗰陣掂佢
不過嗰次之後我多左少少信心，叫知自己格硬都唔係拉唔走佢，對住佢冇咁虛，後尾佢有一兩次再試我底線睇我怕唔怕，俾佢知你怕佢咬會仲難攪，只係我覺得戴埋手套就唔使咁驚啦

又諗起佢 薯 d野豬

佢上過咁多集 隻隻都撚得掂

學到Shh 果下, 十萬都抵比

由細到大我都冇養動物。
唔明點解咁多負皮。
條大陸婆都係㩒低隻狗
星左兩巴
等隻狗知道邊個先係大佬，佢只係一隻狗。
有時響街見到d細狗失撚曬控狂吠，心諗個狗主control唔到隻狗又要養，好似隻狗拖佢去街咁。
你睇下人地ok仔幾乖丫

冇話你有問題
正如你生個仔出黎
一做錯野就一拳打埋去
咁佢以後就一定唔會做錯
係睇你個方法人唔人道姐嘛
共產黨殺撚死D民主知識份子
令到冇人敢反共產黨一樣姐嘛
同樣道理你咁教動物都冇錯嫁
只係因為你冇文化先咁教姐嘛